周 街 都 係 人

好撚逼

好撚多人

擇日不如撞日

死開 肩肩係我既

水是我開的

保護我

開苞

上黎我屋企

好多人搶肩肩

我好受歡迎

你家裡有貓咪嗎

我已經不再是以前那專一的我了 我的後庭

有頭好大的龜

恕我直言 典型廢老

真的嗎 急不及待想玩玩了

我去你度都得
絲打要唔要糖水？
順路揸車買畀你